有冇人知道呂麗瑤聽日會唔會出嚟遊行?

佢份人咁正義,隔咗咁多年都願意挺身而出儆惡懲奸, 究竟佢係支持定係反對逃犯條例?

有冇啲熟佢嘅人,或者巴打可以幫手問下佢

佢係正義但唔係on9

噉佢即係出嚟支持定反對呀?
好亂啊

同問
但我覺得佢一定唔係d欺善怕惡 淨恰老教練既人

人哋啱啱先喺重慶拎完獎
跑完咁攰 不了

屌你老母啦死三毛 賤撚過隻臭閪呀你

真係出左黎行

係, 我頭先見到有個女仔高高瘦瘦又黑黑地, 望清楚原來真係佢。

希望連登唔好再反呂麗瑤, 因為呂麗瑤係支持反送中, 而且頭先仲同我一齊屌鳩啲龜, 叫佢哋開路, 又笑鳩佢啲散仔一柴垃圾

唔巧再反呂麗瑤╰(*´︶`*)╯

我都見到
估唔到佢見到黑警都唔驚
支持麗瑤 勇敢表達真我

respect

一單還一單

個教練咁就一世 條友不得好死